講真如果唔係我地中國當年拖住日軍主力，日本一撚早滅咗美國

啲美國人都唔撚感恩嘅

中国得你咁開心，blocked

漢奸走狗

你話拖住蘇聯都話

日本

係 不過係中華民國嘅國民黨拖住 唔係支共

大家都是中國人不用分得那麼清

我爺爺8歲就為拖延日本援救美國而犧牲

我阿爺嗰陣得四歲咋